讀書係令我地有更多選擇，而唔係局限我地既選擇。

.